一二三六點小

你知，我知，嗰個單眼佬都知